新清水灣道有狗駐守

1

2

3

4

5

推

自推10連